兩名英國返港確診學生 基因排序與英國變種病毒脗合

兩名由英國返港的確診學生，經衞生防護中心的公共化驗所進一步檢驗病毒後，發現兩宗個案的病毒基因排序與出現在英國的變種病毒脗合。

其中一名14歲男學生在本月7日乘搭 CX252航班來港，當時與3名同學一齊返港。另一名17歲男學生在本月13日乘搭 VS206來港，治療後已經痊癒。

來了

咪撚比d賤種返黎喇屌

學生群組

屌哂你班仆街

離地二世祖
暑假又係班人去老蘭播毒

爛返英國啦仆街

要幾犯賤先至會on9到翻香港
永世留喺大灣區啦屌佢老母

二世祖：做gym打卡開party食女享受生活
肺炎？你死你事啦

上邊全部5毛 上年反送中班外國手足幾撐我地 依家有咩事就嫌棄人

又係呢班播毒二世祖
躝返去啦屌

同意呀

上面咩事
五毛成功分化

都估到香港實中招，咁多人英國返嚟

根本成件事起因係支那人食退燒藥出境先搞出事

所以5毛要轉移視線

治療後已經痊癒

5毛嬲咗外國手足, 要報復掛

剪指甲啦仆街

咁快已經好返

重點 根本可以好得好快

講明先，舊圖嚟，咪屌我fake news

仲返香港既好人有限

英國的變種武肺炎 = 英倫肺炎

中國 將肺炎既主權移交畀 英國

yes

死未

點解唔死返去

香港嘅手足想走都冇得走 外國嘅仲會返香港？
怕武肺多過怕港共嘅 似係手足定係港豬/藍絲仔女？

來了, 他們來了!

爆咪爆囉驚閪咩

强制28 日

好波

英國肺炎

佢除手帶？

係，不過舊圖

用黎New鼻屎

正牙

幾萬隻支狗食退燒藥唔駛驗落咗嚟唔撚驚兩個要隔離嘅就好撚驚，樓上啲兒登仔可唔可以唔好咁on9

死返去啦

呢啲真係仆街，返得嚟就要守規矩

人民鬥人民

它們來啦～

之前唔係有條友開post屌14日加到21日？

唔好放佢地出黎

來啦 他們來啦

又block一件

正解
你班蟻民點關我叉事

連登仔又反自由 支持極權
自己國民返屋企都唔得

屌你班仆街留學生死返英國啦

你話我分化撚都係咁講
賤種撚香港爆走去英國
英國爆返香港 邊到有事去邊到

治療後已經痊癒。

最重要係支那隱瞞武漢肺炎疫情

一定要推動全球向支那追討賠償

其中一名14歲男學生在本月7日乘搭 CX252航班來港，當時與3名同學一齊返港。另一名17歲男學生在本月13日乘搭 VS206來港，治療後已經痊癒。

講到幾恐怖又變種又盛

推佢地出公海, 屈佢地港獨, 送返大陸.

英國變種病毒真係好鳩毒。

做得好 真攬炒手足

攬炒派手足

樓主班恐懼撚

rthk 咁樣報新聞？

有幾多真係去咗外國嘅仲會關心香港
有 但係少囉

我中學有錢讀唔成書所以過英國讀個班全部港豬嚟

just a flu

佢地只係講返平時支那狗講既野

你唔比我移民 你就係離地二世祖
btw 覺得其實香港需要全面封關 留貨不留人

抵抗力好咪好得快
隻野根本長期病+老人病殺手
同埋唔知呢隻病係咪追住西方人基因黎打
點解同種 但好似鬼佬死快啲 嚴重啲咁

On9 人地翻自己國家都唔得
重點係佢地翻黎係check過哂 隔離14日先出得黎
依家呢班係未流入社區傳染
根本無影響
你鬧就鬧支那免檢疫入黎播毒啦

yeah 變種武漢病毒

點播毒

分你臭闉
講事實

有人話手足喎，手足會做呢啲嘢？
藍絲留學生：嗱嗱聲剪咗佢先

美國一堆糖尿人仕

好驚一屈成個指甲冇埋

你選擇性失明上年英國啲手足次次出去遊行集會對住百幾二百個支那人 冒住要比人影大頭都出嚟 咁都可以比你話係港豬藍絲
再者 香港人返香港醫病有咩問題 有遵守隔離規則咪得
冇事就嗌手足 有事就連香港都唔比返 收皮喇分化撚

留學群組

你都鳩既
以事論事 有武肺返黎托柒咩

要block就block自己先啦5毛

同埋外國人好多唔戴罩……咪自然會傳快咗

其他國家點封關 都會包機接自己國民由武漢肺炎起源地武漢返嚟

依家香港唔俾香港人返嚟 連登仔舉腳贊成

屌 出事就返香港
正一陷家鏟

我就唔會排鳩呢班人嘅，番黎隔離完，證實冇問題就得，如果學上面班冚家產周圍走就死全家

其他國家點封關 都會包機接自己國民由武漢肺炎起源地武漢返嚟

依家香港唔俾香港人返嚟 連登仔舉腳贊成

咪移民呀
極權香港啱晒你

每次見到都想嘔

留尾指有咩用方便吉人?

關極權咩事
你一個外國撚 有事就返黎 累曬成家 仲想人贊成？

原產地都係支那

係變種武漢肺炎

東亞病夫唔係流

你肯定係香港人

pin

外國人或者外國大唔會明，會話人係社交動物，唔出街唔得，你見啲歸鬼佬扮狗都要出街就知啦

又可以WFH

你識嗰班全部都係港豬就代表少人關心香港咪撚以偏概全喇
你窮冇機會去英國唔緊要但我可以話你知仲有好多人喺英國都會出嚟

你唔識字？

有第二波嘅教訓仲幫班友講好說話定係你本身係留學生？

正 反攻中國

人哋讀書姐college 通常會聖誕趕你地走 唔比你地住宿舍
人哋英國無家可歸 加上嗰邊咁嚴重實返黎
返自己國家有咩問題？你話偷走唔隔離果班就要屌柒姐
你走去話外國返黎果d人藍絲？你冇撚嘢啊嘛

拍攝於上年曼徹斯特

外國戰線手足又返黎打救香港

其他國家關香港咩事？
你仆街唔好累埋人地

番嚟無問題，好好地隔離ok喎，但唔好學得上次咁剪手帶周圍走咪ok囉

係咩?

咁有效率?

支那之前的病毒又係唔係同出一源?

所以我咪話 嗰啲自私撚周圍走咪應該要屌柒佢哋
但係正正常常隔離其實做咩要屌柒呢
係咪出國留學就係罪

BNO快啲鳩衝過去感受吓變種病毒🦠嘅威力。嗚呀！

英國返黎嗰啲
送佢地返大灣區就啱

其他國家唔關香港事

完

得罪講句真係彩你地都多鳩餘
你有你屌 佢地有佢地返
外國留得學都唔會窮得去邊
身邊返親香港嘅朋友屋企人喺香港都有公司
最窮都住幾千呎
大撚把錢 中左都有最好嘅medical care
與其留喺呢邊不如返香港比女含下撚
利：留學撚 不過唔會返香港累鳩人

成班垃圾累人累物

如果返香港肯接受隔離嘅話
我唔覺得有咩問題

首先 今次返黎嘅
係你講果啲手足？

一陣原來返黎嗰班係藍絲

玩大佢

咩英國病毒？唔明

仆你個臭街屌你老母死支那病毒種

501Y中國武漢病毒

我係冇機會去英國 但我人在美國 多謝你關心

去得呢到嘅大部分係移民去英國嘅
年輕人真係有好多咩
可能我真係見識少啦

其實我個重點係 班二世祖去留學嘅仲得閒理你香港發生咩事咩 放假去shopping 去high tea㗎咋

你又知人哋唔係手足？
同埋我想問香港人返香港有咩問題先人哋又肯隔離又冇周圍去

不過我相信手足就算返嚟會好好咁隔離，剪手帶開p班撚樣肯定係藍絲黑警後代，藍絲賤種特色就係搞鑊大嘅跟住拍拍籮柚走咗去，好似老舞班人咁

傷子情歌：just a flu

唔知返黎做咩。

富二代一直係世間上最垃圾人種之一

肯隔離 無周圍去係你幻想出黎？

香港有淋病遮
唔係一早清零駛咩載罩

呢班9成係藍絲食屎狗

武漢變種病毒

香港人返香港要你批准？

香港人講自由都on79

你又知人哋係手足？

手足

手足又點撚樣
屌你老味病毒種

係真係好多年輕人同留學生出嚟喎點解你一定覺得去得外國留學嘅就唔會理香港發生咩事？冇錯當中一定有港豬藍絲 但亦都有好多係手足 蘋果又有新聞 你冇得否認架喎

攬炒

又話要攬炒

blame the victim

之前就海外戰線手足

又好似空姐咁比人當咗condom

佢有權返黎， 我有權批評。

屌

不如你睇吓上面啲相 大部份都係留學生自發出黎 大紀元都專登去採訪佢哋

我冇話要攬炒
係其他兒登仔講

去外國讀書代表二世祖？
你都幾戇鳩

係講完88

沒事兒, 都冇出社區

其實我都唔明點解要返嚟
無啦啦要等14日先放監 而家仲要21日
離開倫敦仲有大把地方避疫啦

btw, 學你咁講年頭d武漢/中國人四圍去夠唔洗連登仔批准。

但佢堆同學，姐係密切接觸者出咗社區

仇富仇到咁

手足唔割

On9變種武漢肺炎

鬼唔知嗰啲係手足咩
咁係咪全部喺英國嘅香港人都係手足？
唔係啊嘛咁你點知佢係咪？？
我幾時話出去遊行打國際線嘅係藍絲？我係講緊依家仲返香港嘅似係港豬定係手足？

我冇話香港人返香港醫病有問題，我講嘅唔好當曬所有由英國返香港嘅人全部都係手足明未？

咁都信？封關藉口啫

仇富仇到支持極權 禁止香港人返香港

聖誕好多英國寄宿學校都會閂門
基本上一定要返嚟

好事黎，一早就話要封關

驚閪咩 戇撚鳩

武漢乙型

等睇連兵話留學生打國際線，唔俾屌
等睇BNO撚話祖國黎， 要包容

賤種黎，死返黎害人，係個度死啦

直頭禁飛英國 點會封支那

最憎就係班賤種留學生 最想睇佢畀人打同埋感染 返到嚟淨係識得去老蘭你估個個都手畜咩

嗰班係手畜

咪玩啦上年反送中公務員都有影證啦
而家咪又係比人批鬥
上年醫護夠罷工啦你睇下而家點？
外國手足又如何

今次第4波已經到左極限，係時候到你地英國留學生發揮啦
希望黎緊第五六七波靠留學生接力
啊叔我又可以瘋狂WFH

神聖的狗屎

瘋狂online exam

死全家啦英國狗

呢個時候返香港又真係罪大惡極嘅，快啲去警署自首啦

佢一直比出面啲人入嚟，都係想借疫情控制人民，大陸免檢測又唔見佢講

真係屌你老母武漢肺炎
搞到個世界亂撚晒

點解咁唔愛國呀

來了 他們來了

劇本嚟啦

其實英國返嚟嗰班留學生好撚多二世祖同藍絲
離地撚

其實邊會有事，佢哋都冇同市面上嘅人接觸

武漢肺炎邊度嚟？

成班五毛狗一收到料即刻扮曬兩邊？

住宿問題？機票唔洗錢？
利申 喺英國讀過書

你走去話外國返嚟嘅人就一定係手足？你冇撚嘢呀嘛？
你自己諗吓年初嗰時幾多由英國返嚟嘅on9 IG自爆剪手帶/冇隔離？呢啲係唔係手足？咁咪證明咗唔係全部由英國返嚟嘅都係手足囉

我幾時話返香港有問題我係話唔好老奉當曬所有都係手足

成班傻仔ff由外國返嚟就一撚定係手足；新移民就一定蝗知唔知咩地方嘅人一定係手足？荔枝角啊

注意，連兵出現

正一食屎狗

我都唔應該以偏概全

都唔知返嚟香港做乜鳩

千錯萬錯都係支那錯先，有支那唔屌走去屌香港人？人地就係想你地人民鬥人民

其實係，出名多新移民嘅tsw區議會全黃，觀塘班垃圾廢老咪撚話自己本地人

支持

連登仔好驚好驚好驚好驚好驚好驚感冒菌kung flu just a flu, man~~~同埋大部份病毒變咗糭其實係弱弱化咗令自己得以同宿主生存落去

按國安法送佢地返英國醫啦🤣

連登仔係咁

種*

一碌鳩打沉一船人 屌你老尾大把留學生返嚟守規矩你唔撚提 乜鳩組別都有害群之馬㗎啦

繼續返工

係呀係呀 成世唔好出街 成世宵禁 成世連登批鬥自己人 成世驚驚驚驚驚驚驚驚驚驚驚驚驚驚 最好blame撚哂所有victim

點解係英國變種病毒而唔係叫

新型武漢肺炎

一個咁嘅弱流感就搞到香港人 人民鬥人民
黃絲唔係好撚鐘意講不分化 同叫人打國際戰線架咩？
一有人返黎香港就個個圍屌
黃絲驚個弱流感驚到失哂理性正宗輸打贏要

與祖國同在

但肺唔係已經纖維化喇咩？好翻都冇咗幾成功用
定其實已經冇咗件事

到時手足中左，邊個可憐呀

記得年頭連登仔大叫永遠歡迎外國手足
個post我仲bookmark咗

支持政府包專車送去禮賓府禮驗生活

其實我心底係唔反對班港豬藍絲返嚟播毒攬炒WFH

但真係唔好stereotype，6年前黃依家都可以藍，武漢出生都可以黃到金（梁天琦）銀髮都可以係手足

blocked

連登仔覺得抗疫緊要啲邊撚個同你手足

變種反攻大陸

睇周柏豪就知佢180度大轉變

上面班人啲思想同大陸狗無分別，屌自己同胞輸入病毒

警察都有好人

係好撚多，今日起碼幫左50個英國番黎既人驗

檢測中心做

有幾多真係去咗美國嘅仲會關心香港
有 但係少囉

我中學有錢讀唔成書所以過美國讀個班全部港豬嚟

英式武肺

連登仔支持禁制香港人返香港架

香港式自由
同外國唔同

變種武漢肺炎

Just a flu

兩名由英國返港的確診學生，經衞生防護中心的公共化驗所進一步檢驗病毒後，發現兩宗個案的病毒基因排序與出現在英國的變種病毒脗合。

吻合？Since when did 吻合 become 脗合?

又話just a flu 宜家驚到話人累人累物

國民出入境自由都冇埋 連登仔大力支持
仲搞乜抗爭

跳唔到1cm

應該返共國 開心share

手足返香港都要block

正 攬炒

唔係手足就唔返得香港

隨時個2個係英國戰線手足
之後黑警再貼相出黎
連登仔一齊玩捉手足
港共只要加句武肺 就可以成功命令所有人幫政府做嘢

一開始用老人家 等市民降低介心 因為連登大把仇老 覺得人地一定藍絲
之後宜家就用後生
觀察群眾會有咩反應

你都on9
我敢同你講去得果邊讀書9成屋企唔係官就係有錢佬
佢地先唔撚會care香港人死活
識幾fd都係有得落club隊草開p就得
民主呢d佢地理撚得你死

武漢肺炎呀 屌你老母

又話變種無藥醫嘅？痊癒個屁呀

連登仔now

治療後已經痊癒

成篇文既重點根本垃圾病毒黎

免疫力好咪會自己好翻囉
係啲恐懼撚吹到人人都會好嚴重有後遺症

就算唔係手足佢哋咪又係有返香港嘅權利

正解

垃圾恐懼撚

又話不分化
宜家不分化都比人話五毛
講到好似真係識佢咁
人地點解翻黎都知
真犀利
以後案都冇必要查啦

純粹係你見識少姐都唔知識幾多美國留學生關心香港
係自己學校成立一個club專門講下香港當今狀況比鬼佬aware，同你班得把口食黃店批鬥手足嘅連登仔比好多多聲啦

真攬炒手粥 幫我地追番世界既水準

咪比留學狗返嚟播毒
個個剪手帶

病毒師

上面班撚樣衰撚過共產黨

Block,不割

你睇返新聞 病毒變種係12/14 Matt Hancock第一次提到
呢兩個case都係14號之前

咁都係你見識少姐
2成人會關心 8成都理閪得你死

如果你覺得個個留學生都係二世祖咁你都幾無知

死返英國啦仆街

一班機都100幾200人啦50個叫多？

全部富二代
個個有份打壓手足

真手足唔會返嚟

有冇變種都好 明知英國咁撚多病毒 仲返黎播毒 係咪自撚私

咁你咪怪晒英國囉，希望啲叫雞，跳舞群組傳染埋你

明明一開始係港共唔封關
宜家變咗醫管局港共黑警係為民除害
香港市民先係傳播病毒個個
個個走去屌同幫港共緝拿所謂”逃走”嘅人

你唔俾佢哋返都好人有限

幾撚肯定你錯
九成老豆老母見英國咁嚴重
先叫自己啲仔女返黎香港
重有 咪撚FF係啲咩手足啦
情願你地屌鳩柒婆同大陸疫苗同黎智英單野
都好撚過咁樣FF

其實呢單野關係唔係手足咩事

點會黎哂我個度，全港咁多檢驗中心

咁人哋隔足廿一日邊有咁易傳到畀你
講真無論係手足港豬定藍絲只要係香港居民一樣有權返嚟
你連自己公民出入境自由都想限制咪同極權冇分別

屌柒班𡃁仔都冇用。。。。要屌就屌支那狗

變種留學生

英國變種病毒
變種武漢肺炎

傳撚開去之後快啲死啦

班廢物抗疫撚快撚啲去死咪唔駛再驚

有班手足拼命搵方法逃離地獄鬼國

另一邊有人死都要返黎

FF? 你可以話佢未必係手足
但我唔覺得港共中共意圖係ff
咁成日幻想中共港共每樣嘢都係害香港人
應該都係香港人ff太多

PR:

上年支國隱瞞疫情，支國人食退燒藥上機走 無問題

今年外國住嘅香港人返國 唔好返黎啊屌你老母

手足掛住家鄉，翻香港都唔得

你真係叻 肯定係機場做完調查
或者你識得當時人問完佢所以咁講嘅姐

睇呢個post頭一頁呆左
全部外國讀書嘅都係港豬/藍絲？
讀書放假想翻黎有咩問題
跟足檢疫程序無周圍走有咩錯

印度神童

屌你老母 總之翻香港就唔撚係手足！
宜家武肺大撚晒架
人間惹到我我都死撚咗啦
仲講乜9手足抗爭

信政府！黑警話要捉就要捉！

嗰邊爆得勁 可能想避難

五毛想挑起人民內部矛盾
順手淡化正苦責任
慣用技倆嚟

依家班連登仔主張移民

煽動人民內部矛盾，鼓動階級鬥爭，泯滅個人價值，藉此轉移視線，從而鞏固政權

我上面都講咗
所以話抗爭完一年又點
都係認清唔到中共啲招數

又話攬炒，一個二個走曬，得我地留起香港等死

對唔住
我ff太多 成日以為中共害9香港人

個個都好似你體質咁撚廢咩
中個弱流感都死？
你條傻閪仲話要封街市

其實一路都好驚 雖然一直得幾廿個
但中喺嗰啲成世基本上玩完
做唔到運動成個人生嘅健康係咪完咗

注意飲食多做運動唔夠陽光食維他命D已經夠做
唔肥冇暗病冇長期病患都唔知驚乜

爽爽爽 確診多幾個+死多點垃圾自以為事 唔相信印度神童既連登仔就最爽

病毒變種係12/14 Matt Hancock第一次提到
呢兩個case都係14號之前飛
你叫人講下點解咁橋

而家啲人真係惡撚到
返自己屋企都要比人公審

利申：英國留學生，冇返香港

有人冒險奔英倫
有人帶病仆返嚟
耐人尋味耐人尋味
喺有啲人嘅眼中，而家嘅香港都唔係啲咩可怕嘅地方

14歲落老蘭咁開心

有啲未必係五毛黎啦
係有班黃絲抗疫撚蠢撚過豬
仲要你睇下垃場同毒果日日散播恐懼

上面條友齊哂咁多囉可能
所以咪驚到閪咁

祝你快啲死

推推活動post

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

陰公 你冇返香港都要俾人祝快啲死

我見識少啊
請問張圖係證明緊個2個學生好驚疫情所以翻香港？

其實抵港之後有乖乖地隔離自己就冇問題

人地打緊國際線呀
你班軍師涼完冷氣就收嗲啦

是但啦
上得連登就預咗有大把低質人口㗎啦
而家根本英國留學生做咩都死
冇返嘅：上年掛住吃喝玩樂冇理過香港
有返嘅：特登返嚟播毒

連登仔做野唔洗你教

有無人知支那停左英國航班未

你仲on9，一早應該全面封關

含撚啦你地
個人都走撚左
有幾愛香港呀
同拎外國護照但係愛國既廢老咪一樣囉
光環就衝出黎拎
自己就享受自由空氣
笑撚死人

其實唔洗扯到黃定藍
有公民意識都唔會係冇必要既情況下
由英國番香港
如果而定香港爆到美國咁,佢地仲會番黎?
就算有隔離,檢驗
你估冇漏網之魚?
同埋真係中咗會加重香港醫療負擔

有冇機傳埋出社區

快d傳入市區啦

是尻但啦，玩撚爛香港算

好圖
睇到心噏眼濕濕

永遠歡迎海外手足 屌係屌英國轉機嚟香港嘅支那狗同藍絲

希望係琴日post隻賤種
我要返黎陪daddy mummy過聖誕架 你班港燦咪葡萄我就話我播毒啦

多謝2位學生哥

[quote]兩名由英國返港的確診學生，經衞生防護中心的公共化驗所進一步檢驗病毒後，發現兩宗個案的病毒基因排序與出現在英國的變種病毒脗合。

其中一名14歲男學生在本月7日乘搭 CX252航班來港，當時與3名同學一齊返港。另一名17歲男學生在本月13日乘搭 VS206來港，治療後已經痊癒。

佢地只係講事實

有事返香港 冇事留英國
仲衰過藍屍

唔好喊
條路自己㨂

係呀 香港人返香港自由都冇埋 連登仔仲大力支持
仲搞咩抗爭

有冇必要係你講？

唔係返唔返
宜家係返香港嘅權利都冇埋
連登仔大力支持呀

成班撚屌

英雄

連登不嬲係香港傻閪集中地黎架啦
所以話連登仔死全家真係冇講錯

英國變種病毒？
變種武漢肺炎2.0 就真

香港人抗共？香港夠有一半人係藍絲你唔講
定其實個班係咁屌英國留學生嘅人係仇富 眼紅

大陸都係咁
只要件事自己覺得岩就立法都冇問題
人權都可以放埋一邊

呢班人一有權 同共產黨一樣咁恐怖

自己用bno去英國就得
人地用錢去英國就唔得

隔離21日都仲要驚
你條賤種今年都唔好出街
地球很危險

啲老豆老母見香港爆 就會叫佢哋快啲返去
話嗰邊安全啲

嗰邊一爆又話啲鬼佬都係唔掂
最煩係啲老豆老母 見識過

英國返隔離21日
你睇下回港易先啦
咁撚多波疫情
除左3月個次有邊次個英國黎

我屌。。。。
返黎做乜春。。。
之前返都算鬼數
野埋d變種毒先返黎

叫得個仔翻黎老豆老母都藍架啦
如果個仔夠黃都唔可能翻黎

可能果兩件其實係千人計劃d fd黎

你快啲同林鄭講啦，年頭到而家都仲未封支那關。

富乜9嘢二代呀支那仔，二世祖呀。

上面成班恐懼撚

仇富分化loser, found

英國唔應該收返香港，香港人唔抵幫

撐你老母你屋企收留佢囉

英式新武漢肺炎？

變種病毒中咗會爛手爛腳? 幾個鐘死? 死得好恐怖? 屌原來治療後已經痊癒

英國返嚟應該喺晒機場，我哋嗰陣時係統一一個地方驗，嗰啲唔叫檢驗中心叫化驗中心，笑。講好啲啦，答錯你都唔係我錯喎

完全正確

有陣時你做唔到大愛可以選擇收聲

都講咗每年聖誕都會返嚟，屌你老母睇清楚先講好冇垃圾文盲

係咩，我識好多都係黃絲

機場入境不嬲要驗一次，之後唔知邊日打後，要做多次強制檢測

咁最近因為接受唔到香港現況而走去移民嘅人全部都係藍？係邊度睇到有數據話個個都係藍？你知唔知TG一個城市都有一個抗爭嘅group你唔講？ 有人日日派傳單日日上街你唔講？

嗰邊爆得勁你估係今日嘅事？ 九月已經開始爆咁我九月唔翻嚟？

佢地口交完

大家有晒對方既DNA

講得好，我哋之前已經買晒機票點會係變種嗰日買

成班都喺度鳩噏

讀書姐又唔係唔返嚟，偏激

依家有隔離都俾人屌咪問題囉

講得啱呀咁我冇意見

香港爆到美國咁我都會返

咁都百幾個like啲人，真係同你一樣智障。上面邊度有講到政治立場？ 自己扮弱智，然後站隊黃營，真係高級黑。

同埋自己住嘅地方出現變種，唔好盡量周圍飛，周圍傳播，係好基本嘅社會責任。呢個都唔係你乜嘢政治立場就有得豁免。

邏輯炒車，仲想刻意抹黑，真係死開啦。賊喊捉賊

呢班真係仆街黎
冇事就去英國風流快活
英國搞唔掂疫情就返香港

Blocked